不想和我好 請求直說真話

想但不能